[ 金庸 ] 寫得最好既奸角/配角係邊個 ?

暫時覺得係東方不敗

無論打交，衣著聲線，感情，加上教主身分個氣場等等
短短幾個章節
寫出呢個深刻經典既武俠小說人物
甚至已經超越好多主角

連城訣成本

歐陽峰

我都認同

游坦之
唔敢話寫得最好
但係我覺得呢個角色對我好深刻

黃蓉

悲情角色 一開始就痛苦到死為止

死極都死唔去

獨孤求敗，短短一段已經好撚型

典型奸人，為奸而奸，冇咩特別
笑傲入面d奸人都真係型，
而且全部奸既類型都各有不同
東方不敗，任我行，岳不群，左冷禪呢d都奸得型過佢

奸係射鵰 但係神鵰入邊變左個好爸爸

射鵰班人練武成痴
笑傲個堆反而係為權力

除左主角同丁大哥
成本都係奸角

謝煙客

宋青書先夠仆街

宋青書垃圾黎

影撚衰男人
係我心目中游坦之都好過佢

任我行 真係好型

求敗，夏雪宜

林平之

李莫愁
作為反派但全書入面佢係最痴情冇忘記過愛人嗰個
最後佢死嗰幕令我好深刻

無乜性格既奸人，應該叫歐陽鋒大配角，用黎襯托洪七公同郭靖

反而奸人尼講
楊康都寫得好好
武功唔高 但憑住啲小聰明走上歪路

師妹都唔算既